急！ 調景嶺 HKDI 要人！

就算唔係學生都歡迎黎參加！

光復香港時代革命

我地 DI已經有學生比人拉左 你唔係唔出黎下話？

幫推

Push

大大力推

好撚多女呀

附近居民都得？

只要肯支持都得

香港人加油！

過緊黎

推

依家唔係叫你食催淚彈 叫你落黎都咁難咩？

p牌仔推

堆